屌眾志就係鬼

會激嬲共產黨，共產黨最高興

全部都係５毛共狗

搞散運動邊個最開心？